堂堂球皇要淪落到靠球證先贏到尼日利亞晉級！

黑哨又無既，但rojo球手球擺明球證放生佢

傻閪咩老鼠

做乜鳩啫你 特登開個Post黎發表偉論？
冇人想知呀屌你老母

垃圾美斯

咁你躝返出去啦屌你老母

球証又嬴

靠球證第一個都唔撚比啦

黑哨

今場除咗等餵入一球仲做過咩黎

呢啲叫球場統治力

下場對法國都比人強姦嫁啦

你第一日睇波啊?

仲黑過對面堆黑鬼

我覺得係放生左落河踢頭個球
之後手球同琴日提子個球一樣 唔應該有十二碼

留定舊錢買機票

第一個12碼真係on99

無話係黑哨，講緊rojo個球明顯手球球證放生阿根廷姐

如果2：1 阿根廷邊有本錢追返贏

仲話要贏阿根廷
食殘廢餐食矇你

喂花迷唔係好鐘意話牙朗好多得益既？
唔使屌我啦 我兩邊都反

Rojo同Pepe嗰球一鳩樣

三分就袋左啦，你咪繼續反

點解馬斯流血唔洗岀去仲可以踢成場

去到淘汰賽就2回事，1場1場打。
隨時偷到雞。

球十二碼冷靜到

黑成咁

雖然有1球，屌，其餘時間又係中場散步。
大佬，成場波得佢係咁，好撚顯眼嫁。

波打手未聽過？

咁撚樣叫波打手 咁不如取消左手球佢啦

頭掂波先落到手 正常都唔吹啦

從來球例都無波打手呢回事，樓上幾個膠少陣啦

沈日先吹完

有冇睇法國呢三場

屌呀？美斯今場跑得多過平時幾倍喇

如果咁都波打手既話，以後可以用手接頭槌

睇嚟 下場 法國 會被 阿狗 黑出局

Pepe之前嗰球都無吹啦

正常都會放生 法國尼日利亞全場黑鬼好撚趕客

認真問 唔係好識波認真想問下球例? 唔係禁區手球就有12碼啦咩?

肯撚定手球！屌你阿狗老母

當年上帝之手

靠黑哨贏波 死撚屎

要放生哂所有先叫球證幫

0乘幾多都係0

咁樣送12碼 邊敢走:

連尼加啱啱講完，係要睇有無the movement of hand towards the ball

真係好撚on9
角球入硬咩
咁都要拉人

Correct decision. Same as Iran penalty last night which was incorrect.
@GaryLineker

A handball should not be awarded if a player is ruled to have handled the ball accidentally. This refers to a player either attempting to protect himself from injury, for example by placing the hands in front of the face and then being hit by the ball, or a player being hit on the arm by the ball without moving towards the ball and without being able to move out of the way.

咪係

我都覺得今場太偏幫

咩頭打手唔計 笑撚死
手做左身體延伸 改變球方向已經係手足球 唔理有冇意已經手球
嚴影響進攻機會 黃
嚴影響入球機會 紅
個球直頭12碼加紅 食全餐
自己睇LAW12
黑哨到仆街

你碌鳩都叫賓周，咁不如切左佢啦

兩睇,兩邊教練都好on9 ,睇吓到時邊個既自毀性舉動嚴重d

on9 fifa

個球證都係咁上下啦
巴西對瑞士耶蘇仔都係咁比人攬到跌就無12碼
反而尼日利亞就有
伊朗對葡萄牙又係咁樣手球就有12碼
但今次反而尼日利亞就無12碼

小花誇張到要球證carry

球王唔係2&b咩 幾時變左小花

咁係噚日個球証on9啫
你係應該屌噚日個球証判錯
而唔係屌今場呢個

你柒撚到仆街 我幫你擋一擋 你快啲走

明黑你

呢樣真 冇得咁比
但馬斯流左咁耐都唔洗出去就真係幫唔落

下？ 聽唔明弱智講野

自己合法位置頂到先再中手好似係比

牙朗咪又係插返個12m返黎

吹到果球係插水都得
明顯踢到腳都無12碼

吓，今場都仲叫散步？

The following must be considered:
the movement of the hand towards the ball (not the ball towards the hand)

the distance between the opponent and the ball (unexpected ball)

the position of the hand does not necessarily mean that there is an offence

屌你老母對手有無係不自然位置擴大防守範圍呀，個距離咁撚近點expect呀，個波撞落隻手定手拍波呀。

Law你老母12咩，唔撚識英文自己搵中文版
咁撚多慢鏡都睇唔清就插盲自己對眼縮埋入你老母既西度唔好係度獻世啦柒頭

屌你老母 ball hand 係咪唔撚知？我懷疑你連波都唔識踢，防守球員跳高頂波 隻手不嬲都會有動作，但球波係頭反彈落手 而唔係蓄意手球，球證亦睇咗var，手部係冇蓄意掂波，你咁撚叻 你去踢呀笨

• the movement of the hand towards the ball (not the ball towards the hand)
有意識去擋個波
• the distance between the opponent and the ball (unexpected ball)
佢擋個射門有成個身位 想用頭解圍 但失敗頂左落手
• the position of the hand does not necessarily mean that there is an offence
拎起隻手
• touching the ball with an object held in the hand (clothing, shinguard, etc.)
is an offence
• hitting the ball with a thrown object (boot, shinguard, etc.) is an offence

傻仔花迷大字以為有道理 笑死人 我係你就摺埋唔好衝出黎柒